为了证明该方法的有效性，他们展示了该方法如何帮助CAR T细胞在几种不同细胞类型的混合物中挑选并摧毁特定的肿瘤细胞。科学家利用蛋白质开关将T细胞转化为抗癌导弹| Edd Gent | 2020年8月24日|奇点中心
她还确保品尝者不会将混合物放在嘴里摩擦到他们可能感觉不一样的地方。我们能尝到脂肪的味道吗？大脑也这么认为|伯大尼布鲁克郡| 2020年7月24日|学生科学新闻
基本上所有已知的化学反应都会产生这两者的混合物。宇宙射线可能解释了生命对右手DNA的偏见|查理·伍德| 2020年6月29日|量子杂志
科尼克森以前曾使用尿素来降低塑料混合物的粘性或稠度。宇航员可以用他们自己的尿来制作水泥|丽莎·格罗斯曼| 2020年6月16日|学生科学新闻
这些混合物允许被称为嗅觉受体神经元的神经细胞向大脑发射嗅觉信号。冠状病毒扰乱嗅觉的方式暗示了它是如何影响大脑的|劳拉·桑德斯| 2020年6月12日|科学新闻
这样可以很容易地将面粉混合物倒入立式搅拌机中。制作“咀嚼”卡拉·霍尔的粘性太妃糖布丁|卡拉·霍尔| 2014年12月28日|每日野兽
煮10分钟，经常搅拌，直到糖完全溶解，混合物变得光滑。制作“咀嚼”卡拉·霍尔的粘性太妃糖布丁|卡拉·霍尔| 2014年12月28日|每日野兽
从酪乳中取出一些青葱，然后倒入调味过的面粉混合物。制作卡拉霍尔香酥葱绿豆砂锅菜|卡拉霍尔| 2014年12月27日|每日野兽
一次加入所有的水混合物，并脉动，直到混合物刚好混合在一起。制作“咀嚼”卡拉霍尔的南瓜山核桃派|卡拉霍尔| 2014年12月26日|每日野兽
我说过魅力和脆弱性的结合是强有力的，特别是如果你能感觉到脆弱性的话。Daphne Merkin谈Lena Dunham，书籍评论和自我检查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野兽
相互竞争的商店不必要地占用了数十万名员工的时间，既有闲置的时间，也有勤劳的时间。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
他提着一个竹篮，里面放着一种含有奇怪毒药的混合物。Alila，我们的菲律宾小表妹玛丽·哈泽尔顿·韦德
她母亲会对这种爱与宗教的结合感到莫名其妙的震惊。泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特
在所述月份的18号对混合物进行洗涤，得到一小粒黄金，重量为真金的一半。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
从上述混合物中，尽管他们尝试了几次，但无法熔化上述矿石。《菲律宾群岛》，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年